{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 멀리가는향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約した人数より追加で人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 動物と一緒に入室する場合にもペンションへの入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 未成年者は同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できず、男女同室での宿泊は許可されません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も個人的に持ってくることは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。 無分別な娯楽と飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、ご遠慮ください。 個別バーベキューを予約することができ、バーベキュー費用は別途支払う必要があります。 無線Wi-Fiが提供され、雨天時にも屋内バーベキュー場が利用でき、バーベキュー費用は別途お支払いいただきます。 基本的な調味料は管理室から要請されれば提供されます。 非常薬も管理室に備えられており、駐車も可能で、ペンションの近くにはトゥミリトントン岩渓谷もあります。 レールバイク、南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村、ザラ島&水上レジャー、ザラ島ジャズフェスティバルが周辺の観光地として知られています。 客室内では肉、魚、チョングクチャンなどの臭いのきつい料理はできませんし、全室禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加で人数が増える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "事前にペンションにご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "動物と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションへの入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同性の場合、入室できますか？",
            "answer": "保護者同伴や同意がなければ入室できず、男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客にあり、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを予約することはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューを予約することができます。バーベキュー費用は別途支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "無線Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無線Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "雨天時に屋内バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、雨天時にも屋内バーベキュー場が利用できます。バーベキュー費用は別途お支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "基本的な調味料は提供されますか？",
            "answer": "基本的な調味料は管理室から要請されれば提供されます。"
        },
        {
            "question": "非常薬や駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、非常薬も管理室に備えられており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはトゥミリトントン岩渓谷、レールバイク、南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村、ザラ島&水上レジャー、ザラ島ジャズフェスティバルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理の臭いのきつい料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉、魚、チョングクチャンなどの臭いのきつい料理はできません。また、全室禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 701
    }
}